重倉SQQQ豬到仆街

走唔走好

走啦 all in tqqq now

點解要做淡
做返好人呀不如

原本嘅成本係13.00
蝕住咁走咗少少拉到平均成本13.5

升咗咁多日先轉TQQQ會唔會左一巴右一巴

一走就會即插

唔會 你短炒就算啦

。開市前走左

阿哥 你唔驚佢燈成村人？

老散就係咁輸
堅持sh

唔驚 除非佢燈到一年

下世努力啲

16蚊買入

嘰嘰，唔駛走啦，嘰嘰

SDOW@13

全倉巴一齊sh to the moon

屌
大戶

考慮緊下星期跟你全倉TQQQ

堅持sqqq 升番1-2日就再入tqqq

等埋星期一先啦 你一走即跌

唔駛啦，你買 Super QQQ 早日財自啦，嘰嘰

Contango嘅勇者！

跟大佬你all in TQQQ日日數錢

SQQQ坐返半年應該返到家鄉 你均價13蚊姐

嘰嘰，坐十年就可以落地獄了，嘰嘰

我15點算

嘰嘰，莊家左手交右手姐，Strong Hold to the MOONNNNNNNNN！

Sqqq點SH呀大佬
輸死你呀

用sp溝貨

單邊轉勢就有計傾

抵你死，做淡的是人渣

做咩咁天真做淡淡

遲下合股又升返

over哂啦假膠 邊有人sh SQQQ架

咁你咪等囉
睇吓熊市長啲定牛市長啲

唔計升跌 一個月輸幾百點納指

有人唔做要做雞
除咗抵死仲有咩講？

重倉tqqq,入一股sqqq對沖下先

原來真係有人會挑戰聯儲局部印鈔機，笑撚死我

交智商稅

用double錢買tqqq對沖

樓主我撐你，他朝一日真股災時就到你恥笑連雞都不如嘅人

你自己睇吓sqqq 一年前咩位就知走唔走好

又3倍做雞.

點解要做雞?

樓主幾時轉倉tqqq 講聲，我都想發達

嘰嘰，QQQ星期一立即跌到0既話，SQQQ都只係升300%，姐係去返 44 蚊左右，係 2020年6月之前買嗰啲人都唔會回到本，嘰嘰

雖然冇持有SQQQ 但仍然輸到仆街哭喪區

sqqq通常只會一跌冇回頭 好快啲走

反向不嬲唔會長揸，仲要3x我唔會留過夜